應唔應該召喚禍具魂？

利申：識得呢種巫術既真正方法

閱

負皮，拉，上一頁

應該用係咩地方？